［廣傳］有人拍左條十二港人事件嘅片，咁大件事竟然冇人講？

事件至今經已第121日
希望大家繼續喺Twitter關注
毋忘被扣押中國嘅十二港人

#Bringthemback

冬至
但at least有十二個家庭做唔到冬

Pushhhhh

push

推

推呀bring them back！